打機好lag求救！

i7-4790
ADATA Premter DDR3 1600MHz 8g
msi B85M-E45
gtx970
500w火牛

之前玩battleground都好順開到高都好順
之後燒左張顯示卡，拎去換完就唔知點解開game得翻10fps左右
我今日拎去話張卡唔得，佢即場試都無問題
係咪我電腦咩問題？

係咪俾人換左卡啊

btw,有無裝driver?

裝Driver啦
Google搵Driver booster再搵埋pro版key

都係唔得呀

gtx970假卡

應該唔會

check 下 temperature, clock speed果d
再唔係reinstall driver, clean果隻
再再唔係換第部機試 要試埋打機

張卡過熱，我換過張算數